是日毒撚晚餐。。。。。

上湯龍蝦伊麵(尋日食淨)

不過仲好好味，
超鮮

好味呀

睇張圖既背景，樓主我知道你係邊個

牆係畫出黎？

牆紙

我都知